［車區］曼城大炒車 2

肯換人未

無波入都好過而家搵個矮撚去頂中鋒位咁撚唔合邏輯呀

屌你老母柏度

世三個樣

夏殺刀踢到炆

又係pedro條垃圾
波都唔撚識比

搶1001又唔開post
正一on9

個球比波lol

世三想殺撚左栢度

往死裡打

柏度第幾次？

換走阿朗素啦！！ 唔店

世3想喊

比失左幾多球

笑死

我屌
柏度浪費幾多次反擊機會

豬腦出黎斬波比世三未呀屌

貝拿度sliva已經唔算快 阿朗完全比人舞到

屌 計埋呢場5場贏1場輸4場 CLS

橫掂都係輸 留力下場啦

干地 你走啦

之前法比鳩長傳 安同世三同一動作

換人呀冚家剷

夏神好慘

世三

dllm 柏度

豬Sir？

換人啦屌你老母

柏度
唉 屌都廢撚事

世三個灰機樣

柏度真係成季冇半場好波

世三有冇掂過十腳波

抽阿妓水

摩狗以前打大巴輸緊都識60分鐘換兩個中前場出黎
你老味干地去到70分仲打5個後防 ?

干地今晚走 ok？

換柏度 換呀朗素！！！

世三要走啦

見到世三都想喊

柏度仲可以係埸

準備睇hazard換Giroud

傻系干迪仲唔撚換人,我屌你老母咩

下季星散啦屌你老母

諗唔到有乜原因下季hazard會留係車

今次人都唔換

雖然世三比人mark都比好少少

一大雨
班人D稀疏頭髮出晒黎

仲未肯換

resign 返去教意大利算啦

死都唔撚肯換人

走啦全部走
去鍠去p$g乜都好

換人未呀

皇馬唔買

世三下年去皇會有好前途

殺拖肥個陣已經高峰 現在已過

計落車大把人要再買

準備

pedro回撚哂塘啦屌
岩岩仲有條on9走出黎護主
比你拎到個波過半場有撚用咩
過完又即刻比番對面

換豬sir出黎，比世3掂下波啦，以家得個跑

輸緊打反擊都無人係前面
我依家心情真係同世三一撚樣呀

咪撚跳頂啦屌 好撚羞恥
無人mark都頂空氣

做乜撚嘢唔換人

干地走啦好冇

英冠見

好撚想落場打撚干地

45分鐘失波到宜家做過d乜

全程陪跑

輸波啦班人做樣行前迫兩下都好

想像下呢個po全部都係世三樣

干地d印花儲夠未

屌你 換人未

仲要隊友成日比個波對面龍門

屌你 咩教練黎！！ 想幾多分鐘先肯換人

72分鐘都未換人 干地

成70分鐘都唔換人唔換戰術,等乜撚野啊？？？

干地完季或者比疤踢出局真係好走
踢呢d波撚有進攻球員會上車咩
後防成堆無個運到波上去既 都唔出基奧特接長傳
買幾多人比佢都無撚用

世三好無助
又冇人傳到 攻又冇人幫

仲唔換

其實啲迫搶真係好撚勁

75都黎緊都要守屌

睇撚到冇心機

係咪真係搏炒

法比

傳球多500次

換人未啊屌你老母

干地係咪放棄左架喇 定係冇帶錶

屌其實世三都唔係踢得好好

Courtois has had 37 touches, joint-most of any Chelsea player. #CFC #MCICHE

施丹被皇馬炒之後黎車教

完全比人屌打

咁耐都唔換
不如咪撚換啦

嫌少啊

𨳒你打籃球果隻全場緊迫咁痴𨶙缐

準備定80mins應該落場

有波掂咩

波都掂唔到點踢得好呀

換自己走啦干地

雲加入室大弟子 屌地

鬥心同時機都唔同level

干地全家死

屌換人未阿屌你老母

拖哥有幾觸多料真係難講

差唔多 我地掂得幾腳波

干地同油王西女人一齊躝啦屌

炒撚左干狗佢啦

施丹教2季咪又係碌柒比人逼走

呢度惡性循環黎

點解成日都柏度拎到波 比返個波人啦

屌 46分鐘一輸波就要換人啦
干地諗乜9 係咪搏炒

痴撚線 差熱狗5分阿 屌你老母閪阿干地

今次真係反干 立即走啦屌你

你唔撚迫 人地就控住個球慢慢猜
你波皮都掂唔到 想點樣攻
有波控又交到成pat屎咁 夏神都燥啦

完場即炒干地，完全唔換唔變想點樣

世三無波在腳 點勁都無用啦。。。

第一季大手買人，贏冠軍度縮deadline買二線

頭寒啦 實力差太遠喇

干地係咪玩鳩夏神 要整場黑歷史比佢
頂乜鳩波 搞到垃圾車皇牌成個小丑咁

咩今次 迷干狗？

75啦屌

仲未肯換人

唉 我屌 換得未 睇見世三都慘

仲唔換等緊咩？

波都掂唔到幾次丫on9仔
仲要踢得好
講野用下腦得唔得

佢直頭好似無晒計咁

換人都一樣，鏝個個有態，技術又好，無得踢

換高佬入黎 咪又係打短！ on99

睇撚到燥

鏝既人腳 控球真係控到你摸唔到

肯換人未呀屌

夏神去鍠啦
我唔想浪費咗一個好球員
襯你仲叫做後生
遲多兩年你冇得挑戰球王席位㗎喇

帶asensio過來

conte 呢排係咪輸到痴撚咗線呀屌你

又80先換 干地約時躝

75 分鐘仲係到睇人猜

屌法比

d人企撚晒係到開會？

數據垃圾到

搓到冇哂心機

換邊個入黎咪都係輸，波都搶唔到攻閪咩

屌你老尾老迪加做乜鳩呀

心諗我熱身黎做乜

無心教不如走

干地 油王 西女人
冇份搞波就賣盤啦

得迪加有心機踢

我地係咪打少3個

屌你老母，我唔會怪球員

干地個仆街屌你老母

西女人從來冇錯

走把la 干地
咁都唔撚換

干地係咪想走？

對而個龍都悶到出黎玩下

對面好似三冠巴

波都搶唔到，換美斯都一樣

係就直接放棄收埋夏殺 同安啦

係咪曼城唔郁你就跟住唔郁呀DLLM

干地繼續係到on99啦。
仆你個街，肯換人未啊

車有冇一球中龍

未試過睇到咁撚炆

法比冇腳波傳得到
退休啦屌

個個係度行有咩用

鏝時快時慢 撚狗咁撚 迫都唔敢迫

好耐未試過呢個感覺
好撚羞恥

無知一問，冇睇開車，佢地平時踢波都係企定定？

Dllm唔撚換人
垃圾鬥心
即炒喇仆街

屌對面龍

屌佢老母真係覺得佢係拎隊波同高層鬥氣
後備又有前鋒又有wb比佢換都唔撚換
正一仆街黎

干地我屌你老母!

算啦 仲踢乜鬼

最慘而家踢到咁既西樣都唔變
食屎啦

想走就拎隊波較飛
我屌你老母呀

輸一粒又係三分輸十粒又係三分而家仲唔換人縮咁後做咩

一人一信請走干地仔傻閪未

買咩人都冇用
都唔撚換

車做緊乜撚

雖然輸係預左
但係屌你老母一啲還擊力都冇

呢場鏝踢得仲輕鬆過訓練 輕輕鬆鬆傳

係放棄就換走人啦
干地屌你全家

無啊

陰謀係咪成隊扭計要買人

等收工

對面調教垃圾車

痴撚柒線

明明下游班波都有機會偷到雞，垃圾車機會都無

法比 pedro
兩大巴塞毒瘤
發覺巴塞賣既好多都唔係好野

垃圾車完全唔似落後要追咁，仲喺度鳩heahea咁

干地買唔到心水人開始

應該就想玩殘隊波

但車真係唔抵可憐 咁樣對一個教練

呢句又真

踢法消極到

好撚悶 兩隊等收工?

干地our

撚到你成隊無哂心機

追和一年唔打丁

除左搏炒我諗唔到點解成班行路睇波

rudiger又係愈黎愈水貨

唔撚想踢咪撚想踢 我屌撚哂場上11個老母

對疤d迫搶都唔撚係咁
干狗呢個時間又唔換人又唔叫人去迫
死全家啦屌你老母

Out

比對面猜到完場 搶到波又無人接應

豬Sir黎了

究竟做乜撚嘢

換柏度啦屌
換韋安做乜

屌你老母換安？

原來唔關阿妓事

換豬腦出

好心就搵個識一腳彈後走位既打最前啦

訓著

你老味成77分鐘先換

下年打歐霸啦 是撚但

仲有柏度

77分鐘先換 不如你自己落去踢啦干地

典解唔係換柏度？

77分鐘先換 屌你老母 美斯都唔撚夠踢la

辛尼勁到

足足遲左十分鐘

叫佢地學下隊長同鄉啦 人地西班牙佢又西班牙踢到成pat屎咁

我屌你老母無人去搶，等人猜

屌

換willian唔換pedro

佢算係咁
今場幫亞朗執唔少屎

鏝快d入多幾球

嬴你1粒仲有鬥心過你

換安又咩玩法

咁撚樣都比唔到

好明顯揀波玩
下半場一失波已經直接放棄左

柏度屌你老母

又柏度

栢度呢件垃圾

又係柏度

屌你pedro空難死啦

換撚走柏度啦

睇到冇癮 屌

輸埋呢場下季要踢歐霸啦

柏度

柏度交乜鳩呀大佬

柏度踢緊乜

屌你柏度訓醒未呀又比垃圾波

跟本呢場輸緊 留力歐聯啦

屌你老尾柏度

弱智換人

77分鐘先換

仲留柏度係場上做乜9

柏度冇力咁

當留力下場囉
成隊都無諗過追

換柏度啦，交失幾多球呀

真係on9 識唔識教波 企定定等人猜唔迫

會唔會係唔換走柏度啊

根本50-55分鐘左右就要換

屌…真係on9!!!

唔講以為輸緊幾粒

分邊都唔識,死左佢算啦

On 9 換安把撚

車踢到贏緊1:0咁

柏度又上左契

柏度同干地一齊死啦

柏度同干地有冇做過愛

pedro 0 狀態都可以留係場上面咁耐真係痴撚線

Conte out

屌栢度

曼城而家當練波咁踢

換走安...真係無眼睇 cls架

屌你老母，輸緊個個dup晒頭企定定，以前咁撚樣比林伯嗰班屌死左好撚耐

柏度 比法 干地 out

干地油王我屌你老母
冇心教就躝
唔想再玩就賣盤，放個西女人落嚟揸旗就算撚數

清算名單
柏度
法比
飲水

反干

同上場一撚樣

場場都係咁

今季真係未見過柏度比到一腳好波

柏度我屌你老母

好撚羞恥

下 有認真過咩

我老母換人都好過佢

又唔好咁講 頭幾年好有用 冇佢兩個一定做唔到三年抱兩
但唔用得耐 係時候啦

求和

屌換走柏度啦，成場唔知係到做咩

拎埋天神走

有冇手足計到法比柏度呢場交失幾多球

Pedro今年回哂塘仲用佢
今場出豬腦世三willian應該好d嗎

柏度無態到。。。

似係更衣室無改變

一半場出就失 打疾道氣 就完

飲水算係咁

山狗

波都斬唔起

成季踢得最撚差呢場

巴卡

今季d角球又係不9知所謂

柏度戇撚鳩

角球又斬唔起

柏度法比完季thank you and goodbye啦

竟然無摩閪 你on9？

無人逼都失誤
落返黎 讓個位俾人踢啦

乜撚野角球

換柏度出emerson 好過啦

飲水唔期望佢做到咩，做過普通工兵佢算合格

完全無攻勢 最有印象得摩西個球炒粉

豬Sir

屌你依家先換

求鏝大大力炒車 幫佢地回魂

根本已經踢唔到英超

今場做過d咩？

做咩換走我呀

前面終於有人頂到波了 基佬

飲水係級數問題
最少佢盡晒力踢

角球力水踢到學界咁

達 艾馬神

兩件巴塞棄將走吧啦

一早應該換柏度啦

80min 屌你老母

終於換柏度

波都斬唔起 掛靴啦屌

屌你老母77分鐘唔撚換哂3個
過多4分鐘先換埋個兩個
咁換係咪有型d

又80分鐘 神仙咩

你老尾81分鐘至換走柏度

有料ching

遲左10分鐘啦碌柒

on9 法比咁開個角球

屌你老母法比角球都斬唔起
仲好意思踢英超
退休啦仆街

白撚柒痴你唔好睇完場先換？

法比 唔係咁差 你想佢迫搶咩

其實柏度上腳真係無乜問題 係比波好撚on99

80分鐘先換人攻

雲爺爺戰法6後

女人達

贏定輸都係咁遲先換 屌

乜撚呀......

今時今日呢隊野比人大炒只係會一沉不起，成班d心理差到

干地做乜呀，無啦啦收返達

但鬥攻實比人炒

今時今日呢隊曼城對巴塞應該都會係上風波

痴撚線有體力技術又勁到癲

踢9分鐘 nba呀

一場波打90mins 你80 先來換人，咁你expect個後備可以做到啲咩呀on9

干地玩9莫拉達

達又唔出

達表示：

仆你個街仲以為呢場之後打歐聯要留力 睇一睇賽程下場打水晶宮
呢35分鐘無迫搶過究竟做咩

morata又做乜9唔換

換人啲時間 都on9既
踢得起 都完場啦

做咩 換換下唔換

未到干地時間 唔換得?

80分鐘先換你等下季先換啦

輸到痴左線

鏝3 個人都逼到你5個控唔好個波

做乜柒唔換埋

玩9 你

一入來 長傳豬腦就頂到（雖然唔中龍）
咁先叫正常陣呀 最基本既陣都做唔到 干地你玩鳩我咩

屌好嬲

真水同法比成場波比波都唔x掂

法比連個波係邊都未知

未必 咁前就開始逼搶 踢巴塞唔一定有利

鏝差個防中同閘

干地等夠鐘先換

但都就85

西女人，求下你炒佢

drinkwater表現都吊打法比,
法比唔識傳波=0

明玩野

干地食屎

依加先迫

識睇波？
波都傳唔到
守又守唔到
係個場有咩用

5分鐘就咪搞咁多大龍鳳啦

但今年巴差左好多

頂你呀
人地換前鋒我地都未換

反擊斷晒

Nba咩屌 最後十分鐘先逼

阿朗球球控失

屌落後就應該迫啦，周中又唔洗踢

亞朗今場好撚差

屌你老母換人都換到亂哂龍
六十幾分鐘就好明顯需要郁
依家先嚟郁已經戇鳩
仲要嘆慢板一個個咁換

無簡迪 真係焗用

睇咁多年波 未試過咁撚眼冤

想知啲外國超級忠實fans點屌平地，係咪on9啊

法比真係痴線 面對面比波都大力射埋去

準備俾morata 5分鐘熱下身

然後完場

又想玩亞衣play?

從未試過睇到咁忟

On9護主

巴係鳩 鳩鳩下又嬴下體

咪係 仲出到乜

輸緊換多個後衛當翼用

應該係

買乜撚野人呀
本身卡路爾 高治之流都傾左個基奧特返黎
完全唔撚出 打你套垃圾戰術 死攬莫拉達
自己執包袱走啦

干地仲話自己有passion,隊波踢到死魚咁都唔換

好心一腳啦，仲猜乜

仆街後防猜兩腳波都食左屎咁 有無練波架班柒頭

屌依嫁中堅冇個穩

世界級換人

on9 得兩射

傳左球俾摩西

而家出基佬就反而冇踢高波上去

今場courtois有幾多球出界/斬去無人地帶

冇睇其他隊，究竟有冇其他領隊好似干地咁on9 輸都係最後10分鐘先換人攻

俾波都困難

好心就咪換走安啦

屌你 有豬蛇又唔玩大腳 咩玩法

好耐冇見耶穌了

冇翼位後備

仲衰過中下游

成場唔知做乜鳩

出青年軍練下兵算啦

冇力斬

龍門球就斬比豬Sir啦仲開短

這就是干地既戰術

玩撚完

干地仲保守過我老母
連續兩場
壓迫都唔撚識
縮縮縮
縮你老味

干地真係好撚on9

哥狗都好放水 ..

做乜柒唔換莫拉達

阿仙奴個個

又唔見左達仔
屌

同雲加一撚樣

女人達等到碌鳩都縮埋

自己半場都要被迫搓到落底線

未睇過有比呢場更西嘅波

睇到對面重係 c華 阿古路
諗起當年我轟既 馬達同黃紙

有種雲爺爺既味道

係 無左以前果種銳氣

相反曼城上緊

輸波事小
但踢到咁撚樣真係好撚炆
睇唔到任何正面既野
都預咗比人禁住黎打 但係有波控嗰陣又傳失
換人又慢

幾場都係咁喇
On9戰術

雲爺爺今日果場輸緊都妹下妹下

炒撚左個垃圾請馬高施華

躝屍格路啦

咁佢係差就屌架啦
焗用大撚曬？

艾達臣係咪去左避雨啦

曼城打巴應該64波

都唔知咁興做咩
人地隊波耶蘇都打後備既時候
就知實力差幾遠啦

想留到90先換

干地啲諗法 好難理解

雲

諗住90分鐘先換入黎,補時補耐啲,可以等莫拉達絕殺. 高招

要搶分仲用摩閪做乜撚
向前傳就次次唔撚到位
又唔撚識自己推進
射腳波可以離撚晒罩 食屎啦

其實干地擺明鬥氣博炒

人地係個波未到都知又交俾邊個
車就攞撚左個波先左望又望諗點俾
諗得黎對手又到跟住就大腳清

屌你老母法比狗行快兩步得唔撚得呀

由今日起 干地唔走我都唔再睇車路士
再見

我地後備長期都係要搵青年軍湊數

我地冇心情睇

88

屌你 出黎熱身？

88分鐘換

我夠膽講，佢呢場仲衰撚過摩狗

89先黎換

做乜9野

而家換入黎有冇機會掂一次波

89先換

跟

依家車對白禮頓都會輸

咁鏝個bench 都好鳩

bench最好反而係曼聯

玩達咩 88分鐘出佢

而家換達

如果打得番上年作客3:1既水準其實未必輸 干地真係

干地你食撚屎啦

new ayi

89分鐘換嚟做乜撚

干地：2分鐘夠殺

換夏狗

夏神灰晒機

一個跑全場連人帶波入網？

世三擺明有心病 干狗又冇拍佢

1分鐘做得D咩呀

88 conte

最城keep住勁 買世界級球員
我轟keep住賣世界級球員

做乜撚啊 又換走h10

H10直行直過

世三應該真係走

干地戰術
輸少當贏

干地似玩野 反高層

世三出黎都唔9理干地

叫hazard打10號位,不如叫hazard打龍啦

上季贏住波先88分鐘換牙衣
今季輸住波先換前鋒

好撚嘢呀干地

呢場我真係覺得係領隊問題

緊係啦 上腳突破做好既偉利安都換走埋

我係世三一定唔續約

得兩分鐘不如咪撚換

做乜撚野, 88分鐘先換, 睇左成季, 呢場真係西中之霸

今場擺明玩鳩世三

干地你d換人真係好撚廢
做野慢10拍

直程叫 sell me 啦

呢啲時候就換走摩閪打424啦

最後2分鐘 出7000萬達
我轟真係好有錢

干地條仆街根本喺度忍笑

走啦 請安76好過

3分鐘熱身 淋雨
然後豬波完場

屌地

呢d教練真係點聽得落
屌你王牌成場波掂有冇10次波都唔知

而家換嚟做乜柒

屈狗果場西d

之前好似講過自己唔中意打中間

nba都係換果十幾秒打一個play 嘈乜

其實世三可以搵艾達臣傾下計解下悶

真係諗唔明,咩換人黎

我屌咩 89分鐘先換出黎 唔講以為領先緊 拖時間

灰到仆街

仲猜咩呀

干狗 time to go

干地個腦裝咩

全場兩腳射門，一腳係摩西斯打飛機，仲有一腳係邊個

呢場真係

早就要打呢d斬波啦 假9你老味

干地係咪輸到傻撚咗

似成班玩野 仲慢慢黎場猜

夏狗個樣好不滿 應該嬲到仆街

出曬前鋒但又冇曬翼鋒

宜家先有兩翼出波

住烏

仲係後面猜
唔知以為贏緊十球

豬腦頂

迪布尼啲體能真係好痴線

係隊巴炒佢啦

死干狗, 你係博炒就場場輸夠456佢啦

又玩鳩達仔

換完morata又唔斬

個場係巴卡西
呢場西好多

飲水今場好過法比多多聲，不服來辯

夏狗同黑世三留係到真係浪費佢地
比完摩狗教 踢大巴足球
宜家干狗唔知乜撚戰術
全盛時期個幾年就比呢兩條撚屌糟蹋左

88出場淋雨係咪懲罰黎

成日都唔明，落後直接係後場斬啦，仲差

下半場一開1:0
之後干地做乜野黎
唔講以為踢兩回合等番主場

對面留哂力

屈仔個場d人都有去博過
今場成場都唔知做乜

冇撚晒啲帶到波嘅人都唔鳩斬上去
猜猜下又要大腳清
乜撚嘢戰術

成場唔知做咩

出新仔侮辱你

今場賽前部署 半場調動 臨場換人 全部都係垃圾

人地出新仔

我以為我地贏緊

We deserve to lose

呢場完即炒都唔奇

睇波新手，請問用電腦可以去邊度睇波？

飲水踢法簡單 體能又好 法比今場點比

垃圾時間

輸得太少

迪布尼做埋隊長
我轟唔賣垃圾

好快又見到希丁克啦

練左成個星期戰術訓練

好想睇世三同古圖賽後訪問

對面迫搶 法比會變垃圾

干地心諗： 反正我都走
玩下野先

呢5分鐘仲似樣

換完基佬都唔係斬既,仲係度猜. 做乜撚野姐

世三心諗有踢過波咩

快d見到

你唔續約我都唔續

功臣
D silva, otamendi, zinchenko

SANE!!!

along
全場最似樣射門

比鏝456都話有入球睇下 成場就係鳩差

干地：因為濕地

嚇撚死人

以後深夜波都唔睇了 浪費我睡眠時間

有無迪馬堤奧

豬腦會唔會覺得入錯隊

我唔覺得隊波冇得打，完全係戰術問題

呢家先踢波 一早換就有呢d

冇 因為阿狗一撚樣

完

點會 歐聯仲有機會

屌 c華同阿古路 踢左咁多年都係正選

干地係咪搏炒

其實安偽9仲好
反正佢比波都唔得, 但返而走位埋門唔錯
如果唔打出中鋒, 寧願柏度打返右翼, 世三打左
柏度打左邊呢兩年都無乜邊場好

所以一日干地係到，一日都會有問題

邊有得揀

全場最佳射門
由後衛alonso射出

炒啦 無眼睇

唔出奇
可能干地聽到d野
不過就算炒都可以早d換人姐

都係唔中龍

炒左就有機會

你咁撚樂觀

擺明架啦

雲加係永續 但干地可以斬纜

條中場輸幾哂
迪布尼同簡度根逼到兩個豬油條波皮都掂唔到

人地當熱身咁撚樣, 我車連少少壓力都比唔倒

要斬我地有阿朗，兩個中鋒同人頂
係要玩到94 分鐘先有得斬

上季明明柏度打假狗

完全係垃圾 唔知踢咩

干地 棄game

干地想證明淨支出買人唔夠人多，就只能踢到咁，少少地輸一球？

今場輸一粒同輸十粒有咩分別，都係沒前四，干地咁都唔搏真係搏炒

乾爹去阿記做爺爺助手 跟爺爺永續

好似補時先知自己輸緊要追返咁..好撚on9

早d換人冇用，因為干daddy唔可以早d換走自己

係對面踢養生波

Conte走吧啦

比著油王以前見你連輸俾弱隊再跌出前四，神早就炒啦
不過而家油王都好少再入場了

3射0中

半場換人都有得踢下
干地我屌你老母

對面一打高位逼搶車就收皮，完全冇人用到波逼住大腳

hold住541 3條直線整整齊齊
有陣式但唔迫有Q用咩, 仲要輸一粒都仲係咁

達子真係慘 係鍠唔換出嚟都好地地
依加係轟出嚟幾分鐘比人撚
屌地真係

逐個換幫對面拖時間

我覺得干地擺明博炒

希望聽朝起身見到希sir

2場輸波換高佬
但繼續後面鳩搓等失波

一切都係從天神派膠開始…

就算和 呢場都係踢得差

好真心 支持咗咁耐車路士
咩輸波未見過
輸波本身唔係大問題
本身都預咗唔夠曼城嚟
但見到有個咁on9領隊 ，球隊高層又閪
對呢隊波完全失望
戰術唔得唔轉 輸波又唔撚換人
完全不撚之所謂
總言之高層唔炒干地 我一日都唔會再睇車路士
再見

上季最順果段係世三/哥達/柏度
唔出中鋒又要打343, 即係安同柏度都要, 咁柏度打返右邊好過安

打無鋒陣我唔怪你
但輸緊一球就要變啦仆街
教咗咁多場都唔化嘅

呢場一開始用352雙塔都仲有機會，睇飲水同法比兩個無默契真係喊出黎

講真 飲水真係工兵到 你睇佢踢完全唔覺得佢會幫到隊波贏..

睇車都幾費神 每秒都想屌鳩干地

對面哥狗都算畀足面

其實好心痛
想當年我因鐵血足球上車
而以前就算輸梗都會逼到最後一刻
成個氣場都唔同 輸都對得住自己
而家呢隊唔好講了

Ok 你上半場守到0-0，咁你下半場早早輸一粒點解死都唔肯轉戰術？唔通真係輸少當贏？換走哂柏度夏神同安邊個帶波？

如果咁嘅態 真係唔好有咩幻想打到巴狗

殺卡強化版

人地贏同和什至輸都無乜所謂，最緊要唔好傷

成隊波變到咁好心up

我睇到訓咗三次

賣走Chalobah 買巴卡約高同真水真係晒錢

摩西、法比、阿朗三個一齊同屌地躝，下季先有機會重建

真係嬲撚到仆街 見住隊波係度行行企企 落後左 人地係後場猜 你地又唔迫 連想追團火都見唔到
柏度都廢事屌 反擊機會都冇乜 佢就係度鳩比
做鏝既龍門輕鬆到 到我地連救波都唔洗

落後之後唔逼唔搶 有幾球以為lag緊機

踢到好頹 下季冇歐聯會唔會星散

好撚sad
輸波輸到咁撚核突
重衰過比人456